\begin{song}{Brevet från kolonien}
	
%	\original{Hello Muddah, Hello Fuddah}\\
%	\songtext{Cornelis Vreeswijk}
	
	\original{\citetitle{hello_muddah_hello_fuddah}}\\
	\songtext{\citeauthor{vreeswijk}}
	
	\addphrasetoindex{Hejsan morsan, hejsan stabben}

    \showversenumber	
	Hejsan morsan, hejsan stabben.\\
	Här e' brev från älsklingsgrabben.\\
	Vi har kul på kolonien,\\
	vi bor tjugoåtta gangstergrabbar i en\ldots{}
	
    \showversenumber
	\ldots{}stor barack med massa sängar.\\
	Kan ni skicka mera pengar?\\
	För det vore en god gärning,\\
	jag har spelat bort varenda dugg på tärning.
	
    \showversenumber
	Här e' roligt vill jag lova,\\
	fastän lite svårt att sova.\\
	Killen som har sängen över mig\\
	han vaknar inte han när han behöver, nej!
	
    \showversenumber
	Jag har tappat två framtänder\\
	för jag skulle gå på händer\\
	när vi lattjade charader,\\
	så när morsan nu får se mej får hon spader.
	
    \showversenumber
	Uti skogen finns baciller\\
	men min kompis han har piller\\
	som han köpt utav en ful typ\\
	och om man äter dom blir man en jättekul typ.
	
    \showversenumber
	Jag är inte rädd för spöken\\
	och min kompis, han har kröken,\\
	som han gjort utav potatis\\
	och den säljer han i baracken nästan gratis.
	
    \showversenumber
	Våran fröken är försvunnen,\\
	hon har dränkt sig uti brunnen,\\
	för en morgon blev hon galen,\\
	för vi släppte ut en huggorm i matsalen.
	
    \showversenumber
	Föreståndarn han har farit,\\
	han blir aldrig va' han varit,\\
	för polisen kom och tog hand\\
	om honom för en vecka när vi lekte skogsbrand.
	
    \showversenumber
	Uti skogen finns det rådjur,\\
	i baracken finns det smådjur\\
	och min bäste kompis Tage\\
	han har en liten fickkniv inuti sin mage.
	
    \showversenumber
	Honom ska' dom operera.\\
	Ja, nu vet jag inge mera.\\
	Kram och kyss och hjärtligt tack se'n,\\
	men nu ska' vi ut och bränna grannbaracken.
	
\end{song}
