\begin{song}{De brevitate vitae}
	
%	\original{Biskop Stradas botpsalm 1267, Bearb. C W Kindleben 1781}
	
	\songtext{\citeauthor{kindleben}}
	
	\addphrasetoindex{Gaudeamus igitur}

    \showversenumber	
	\begin{repetition}
		Gaudeamus igitur, iuvenes dum sumus!
	\end{repetition}\\
	Post iucundam iuventutem,\\
	post molestam senectutem\\
	\begin{repetition}
		nos habebit humus.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	\begin{repetition}
		Ubi sunt, qui ante nos in mundo fuere?
	\end{repetition}\\
	Scandite ad superos,\\
	vadite ad inferos!\\
	\begin{repetition}
		Ubi iam? Fuere!
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	\begin{repetition}
		Vita nostra brevis est brevi finietur.
	\end{repetition}\\
	Venit mors velociter,\\
	rapit nos atrociter,\\
	\begin{repetition}
		nemini parcetur.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	\begin{repetition}
		Vivat academia, vivant professores.
	\end{repetition}\\
	Vivat membrum quodlibet,\\
	vivant membra quælibet\\
	\begin{repetition}
		semper sint in flore!.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	\begin{repetition}
		Vivant omnes virgines, faciles, formosæ!
	\end{repetition}\\
	Vivant et mulieres\\
	teneræ, amabiles,\\
	\begin{repetition}
		bonæ, laboriosæ!
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	\begin{repetition}
		Vivat et res publica et qui illam regit!
	\end{repetition}\\
	Vivat nostra civitas,\\
	mæcenatum caritas,\\
	\begin{repetition}
		quæ nos hic protegit!
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	\begin{repetition}
		Pereat tristitia, pereat osores!
	\end{repetition}\\
	Pereat diabolus\\
	quivis antiburschius,\\
	\begin{repetition}
		atque irrisores!
	\end{repetition}
	
\end{song}
