\begin{song}{Liten jumbo}
	
%	\original{Sörnai Gusha}
	
	\original{\citetitle{katyusha_rus} [\citetitle{katyusha}] (\citetitle{sornai_gusha})}

    \showversenumber	
	Liten Jumbo flyger över Sovjet.\\
	Mig 23 går upp och skjuter ner.\\
	\begin{repetition}
		Liten Jumbo störtar ner i havet,\\
		liten Jumbo flyger aldrig mer.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Liten U-båt simmar in i Sverige.\\
	Liten U-båt stöter på ett grund.\\
	\begin{repetition}
		Liten U-båt flyter upp till ytan,\\
		liten U-båt simmar aldrig mer.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Liten Ivan springer över stäppen.\\
	K-pist smattrar, Ivan faller ner.\\
	\begin{repetition}
		Blod och slamsor spridas över stäppen,\\
		liten Ivan springer aldrig mer.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Litet kraftverk smäller uti Sovjet.\\
	Ryssar dör som flugor runt i kring.\\
	\begin{repetition}
		Hela saken tystas ner av staten,\\
		litet kraftverk finns ej längre mer.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Liten Olof kommer ut ur bion.\\
	Christer skjuter Olof Palme ner.\\
	\begin{repetition}
		Olof Palme störtar ner i gatan,\\
		Olof Palme finns ej aldrig mer.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Liten Jumbo störtar in i WTC.\\
	Liten Jumbo styrs av terrorist.\\
	\begin{repetition}
		Båda tornen störtar ner i marken,\\
		Båda tornen finns ej aldrig mer.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Liten svallvåg sveper över Thailand.\\
	Alla klänger fast sig vid en palm.\\
	\begin{repetition}
		Svensson simmar, Sauli kommer undan,\\
		liten Svensson simmar aldrig mer.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Utemarknad ordnas uti Kina.\\
	Säljer soppa gjord på fladdermus.\\
	\begin{repetition}
		Litet virus spridas över världen,\\
		alla människor sitter inomhus.
	\end{repetition}
	
	\showversenumber
	Liten bytta finns på klubbens WC.\\
	Liten bytta välter, går omkull.\\
	\begin{repetition}
		WC:ns vatten översvämmar Klubben,\\
		Liten bytta finns ej längre mer.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Litet JAS-plan flyger över Ek'näs.\\
	Vindpust kommer, JAS-plan faller ner.\\
	\begin{repetition}
		Plåt och bränsle spridas över marken,\\
		Litet JAS-plan flyger aldrig mer.
	\end{repetition}
	
	\ldots{} JAS, JAS, JAS, vi kan lita på dig\\
	\hspace*{3ex} (Melodi a'la Tomas Ledin)
	
\end{song}
