\begin{song}{Marquis de Sade}
	
	\original{\citetitle{titine}}\\
	\musik{\citeauthor{daniderff}}
	
	\showversenumber
	Jag föddes av min faster,\\
	båd' far och mor pedraster,\\
	jag levt mitt liv i laster,\\
	je suis Marquis de Sade.
	
	\showversenumber
	Min uppväxt på bordellen\\
	tog slut med stora skrällen;\\
	värdinnan blev på smällen,\\
	je suis Marquis de Sade.
	
	\showversenumber
	När jag på flicka tänder\\
	får hon av min piska ränder,\\
	båd' på mage, rygg och länder,\\
	je suis Marquis de Sade.
	
	\showversenumber
	Jag älskar i naturen,\\
	får umgås fritt med djuren,\\
	Europa, hon med tjuren,\\
	älskas av Marquis de Sade.
	
	\showversenumber
	Jag eggas ej av rosor,\\
	av snus i gyllne dosor,\\
	som när jag ett par trosor\\
	får sätta på Marquis de Sade.
	
	\showversenumber
	Med blonda och brunetter\\
	och nån gång med svarta getter\\
	spenderas mina nätter,\\
	je suis Marquis de Sade.
	
	\showversenumber
	När jag kommit rätt i tagen\\
	går jag ut i gröna hagen\\
	och tar en ko på magen,\\
	je suis Marquis de Sade.
	
	\showversenumber
	När jag går på toiletten\\
	har jag smärgel i boetten,\\
	det river gott i stjärten,\\
	je suis Marquis de Sade.
	
	\showversenumber
	Går jag sen upp mitt i natten,\\
	kissar jag en skvätt i hatten,\\
	sen rinner det på kravatten,\\
	je suis un peu malade!
	
	\showversenumber
	Min vän, var masochist är,\\
	nekrofiler och sadister,\\
	var blotterska min syster,\\
	je suis Marquis de Sade.
	
	\showversenumber
	Nu kan jag inte mera,\\
	skall ut och masturbera,\\
	kom med så blir vi flera,\\
	je suis Marquis de Sade.
	
\end{song}
