\begin{song}{Sörnai Gusha}

	\original{\citetitle{katyusha_rus} [\citetitle{katyusha}]}

    \showversenumber	
	Sörnai gusha nietu molotova,\\
	sörnai gusha herba moskova.\\
	\begin{repetition}
		Njet, njet bonimai votvot risubuska,\\
		dara zeva votvot harasoo.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Isa Stalin ja äiti Grutzheva,\\
	iski silmää gini hibragas.\\
	\begin{repetition}
		Oi, oi, oisiba vodgaa ollut heillä,\\
		oisi isgu gäynyd alemmas.
	\end{repetition}
	
	\showversenumber
	Tuoksuu tuomet, syreenit ja ruusut,\\
    tuoksuu tuolla Volgan randamill’,\\
    \begin{repetition}
        Ai, ai, kaunis kulta Kaditzusha\\
        tuoksuu tunteet rindas rindamil.
    \end{repetition}
	
    \showversenumber
	Siellä missä versoaapi vilja,\\
	siellä kasvoi kaunis Katjuska.\\
	\begin{repetition}
		Katjuskalla komiat on keuhkot,\\
		baska haisee Nevan rannalla.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Oon vain köyhä kolhoosinainen,\\
	ei oo mulla yhtään ystävää.\\
	\begin{repetition}
		Ei ole lehmää eikä ole lammasta,\\
		eikä suussa yhtään hammasta.
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
    Siperian lakeus on suuri,\\
    Sonja siellä lunta lapioi.\\
	\begin{repetition}
	    Sonjalla kävi hiton huono tuuri kun\\
        länsituuli uutta lunta toi.
	\end{repetition}

    \showversenumber
    Olen köyhä poika Petroskoista,\\
    ei oo mulla yhtään ystävää.\\
	\begin{repetition}
        Sirppi ja vasara ne taivahalla loistaa,\\
        basga haisee, balalaikka soi!
	\end{repetition}
	
	\showversenumber
    Njetu voita, njetu perunoita,\\
    njetu suolaa, njetu makkaraa.\\
	\begin{repetition}
        Kyssäkaalilla tämä kansa jaksoi,\\
        kun ei ollut suuhunntavaa.
	\end{repetition}
	
\end{song}
